[月供股票] 2018年8月(2)

朱千雪讓我哭巴打 未得閒開post，代開住先

首先 向間諜巴打致敬
佢之前主要係教大家月供盈富基金(2800)
但由於仲未等到佢過黎
我決定開個月供股票先
因為知道好多巴絲都係月供幾隻(我自己都係)

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用中銀黎做月供，會係每月既第十一日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。

3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：係有息收的，唔需要草夠一手先有。至於會唔會賣唔出？中銀就承諾可以以正價沽出碎股，所以唔洗擔心。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。
中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲草埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入，可以話係全包價包撚哂。可以以正價沽出碎股。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。（有錯請補充，因為我用中銀的）

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、騰迅、匯豐、建行、港鐵、煤氣、電能、港燈、領展。

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

問：中銀ebanking邊到睇買入價？
答：電子結單->證券交易

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

伸手黨懶人包Link :

追完post先問好嗎？

Credit:cony(巴?絲?)

呢個星期準備開始叫春

Lm

如劇本急升

66真係最1516
政府就畀曬機會喇，但最弊成個營運都出撚曬事咁

火燒青衣 邊位巴打做架

一百萬煤氣果位巴打做既

月供問答template

XX(XX)當然可以長線投資，這企業仍然有潛力，長遠發展仍正面。XX仍有好大發展空間，長線投資者要有耐性，等收成期(即是XX普及的一刻)，股價會有明顯上升。這股$XX入安全，$XX可分注，股價再上只能月供。

In 襲sir we trust

大陸股伏到仆街
勸大家唔好供

agger

only短炒

2388算唔算大陸股

供左三年，第一隻搞到我蝕錢就係qq

LM

lm

唔好供煤氣，會死人

就到月供日
唔好唱衰佢啦
反而應該吹奏佢
等咁多位巴打可以一齊入平貨啦

古埃及外星科技都係用電
未來發展仲邊會咁落後用煤氣

LLM

煤氣根本就係陰謀論

唔算
但有中國....都係唔好掂

你供qq三年 均價應該低喎

唔算 但出古惑嘅嘢

出古惑??

有紅股真係唔要？

玩左月供三年，近半年開始供多隻qq

諗緊 5 + 823 定 66 + 823

why 5 why 66?

最近開始分別供兩隻
分別係5、823
5就只係想收息比較保守
823就主要想有一個長期增長同抗跌力不錯
兩隻供本分配比例資金各佔50%
觀望市況去供款調整比例而資金不減。
希望新加入兄弟可作參考。

剛開始唔好因為市況不穩而平倉，因為老身常談，供股是長期戰，好多人因市況下跌，股災等情況而平倉止賺或止蝕。咁樣就會失去供股優勢，得唔到長期供股可獲得的最大回報。經驗話我知當你一但離開市場，你就要更大勇氣先可以再入市，而股市下滑時，需要的勇氣就更大，甚至完全抽身。

近半年供qq 即係 1,2月左右啦
咁你3萬點樓上先供qq 蝕錢又唔可以全部怪落qq喎
利申 16年開始供qq 上到400冇再供

財技股就咪供啦

煤氣英文叫towngas 係town 就一定有既氣

加供！加供！

6仔

恆仔痴撚咗線呀

電能又發生咩事

掂月線 大大力彈

冇咩 月供前做下樣

港燈除淨

中電好似想上100

其實值

得個望字

有供緊佢老母
不過個額得一千
轉供佢又一個月得個4股

呢兩日全倉公用股都升1%以上 除左隻狗鐵

雖然痴左線但會繼續支持

有齊2，3，823 揮手區

其實就算依個個市爆升爆趺
都係帳面數 一日未放一日都係數字遊戲
巴打唔洗咁緊張

未夠貨心理唔平衡

唔會放架喎
只不過3年前開始月股果陣，冇諗過2 3 823 可以升咁多啫

冇人用既煤氣又想點
呃散戶月供？

fatfat 啦

妖股

有邊次係入平貨

估唔到幾隻大股5、2、1038、823，2318中，最快紅底係2號

見證中電衝擊100蚊

5仔97個陣一早變左紅底啦

5、2、1038、823，2318

如果2仔紅底
下一隻應該係823

希望下年先....再儲下股

冇人用既煤氣又呃c9買

紅完啦

除非大改營運上的野，如果唔係想再紅都難

港鐵停牌

公佈開高鐵？

咩原因

高鐵站仲拜緊神

港鐵(00066)下午起停牌待公布內幕消息 料明早復牌
12:18
Infocast
<匯港通訊> 港鐵(00066)宣布，應公司要求，蕷股份及上市債券已於2018年8月7日下午1時正起短暫停止買賣，以待刊發有關公司內幕消息的公告。公司預期其股份及上市債券將於8月8日上午9時正起恢復買賣。

準備爆升

有咩內幕消息

太多站下沉，所以股價都要下沉

沙中線閣置，紅磡站重做

66搞咩

66呢個月會用咩價供

出業績前調整掛

依家升定先
月供日跌番落去

8000蚊

66停左買賣呀 點算

變廢紙

如果月供日，供緊但隻停牌，咁係唔係個個月唔入貨

重貨左點算

冇心機做野了
隻狗鐵停左牌

去地鐵總部拉橫額抗議

用常識諗下都諗到停左牌點買呀
買手指呀
不過佢話聽日復牌啦

所以咪睇下銀行點處理囉

咁到時復左牌咪可以繼續買賣囉

我又假設佢朝早停，下午復牌，咁銀行又入唔入貨呀？

沒了 月供輸身家

龔成點睇港鐵停牌。。

月供前會開番嫁喇

聽日係咪月供日呀屌
就算係呀
佢統一時間入貨架嘛
入貨果時復左咪入囉
未復咪入唔到囉
好難理解咩

未入貨呀，66咪撚再升

重返46

聽朝一開市 掛46

頂...早排整左月供趕唔切7月開始

睇翻佢停牌前，股價已大跌，明顯唔係好野，暫時無野做到。就算之後復版，都偏向向下，最好唔好對這股有期望。

大跌？
你邊度睇到大跌左？
44蚊跌番去42.35就係大跌嗎
咁上午升緊又點睇大師

咁你有咩高見

66當然可以長線投資，這企業仍然有潛力，長遠發展仍正面。66仍有好大發展空間，長線投資者要有耐性，等收成期(即是高鐵，沙中線通車的一刻)，股價會有明顯上升。這股$43入安全，$45可分注，股價再上只能月供

點解2號呢排KEEP住爆升

大市避險同埋業績太靚

短時間升得咁犀利既股
大家會加供定減供

利申月供新手

港鐵停牌，大家點睇

聽日咪復牌囉

月供日一定升返囉

會揀月供既人應該都唔會點理，都係想升果陣買少d跌果陣買多d
不過要留意既係係熊市升得勁之後會點...如果係我我會停供，然後去到一個自己覺得岩既價位走咗貨先

66會唔會一開市跌到廿幾蚊

請問如果供款日 #66 港鐵仲停緊牌, 咁月供會暫停定點?

P.s. 用緊中銀戶口

一停牌即刻好多人上水問野

唔通關沉降事

估係簽高鐵營運協議。

廿蚊我訓身

買唔到貨

中電92 CLS

66聽日復牌同中銀11號買貨日有咩關係

原來係ok馬 byebye 好野

入貨賀一賀

大好消息黎
但邊個上？

邊個上都好過條垃圾啦 加供

逢月供必升
聽日50蚊

佢冇得留任算唔算係好消息

佢只係發言人

正，終於收到張恆地卡

唔知趕唔趕得切改月供信用卡

你申請咗幾耐先批

66咁多人辭
應該會跌喎

仆街了 66

好似一 / 兩個星期

我有..
睇下佢聽日價點再算

跌到1蚊樓下咪入

I巴 去左ifc

手足不要怕 俾緊機會你入貨
月供睇長線嗎

“股神”沃伦·巴菲特：为什么市场下跌是利好？

唉屌好彩仲改到月供指示

係wo 我都要加番
差d 唔記得左

66復牌似大跌多D

最好跌到廿蚊添

本身平均供緊2，66，要諗下點調整

有貨果啲真係大件事

好彩供左5個月，唔係好多貨係手

突然諗起自己供緊66入黎取暖

metoo

等打靶咁

供左2期5000落66😭😭😭

Hi

供多啲66 先

仲供 1 手1手黎啦

想問下e家中電咁高 我今個月第一次出糧想供股票 係咪唔應該高追

個個都話入66，咁真係唔慌跌得多啦。

你叫投資專家，竟然問股民高唔高追

今個月先開始供，用南洋係咪今日仲趕得加供66呢？？

好老實, 連登有得幾多人呀,
講咗都未必買, 買嘅都唔一定買好多.

新手扮專家

心動不如行動

你細佬有無抽水？

請教師兄真係襯低吸納好？？請問長遠供66有無息架

你知道個價係高既話，咁梗係唔供啦

林太金句

你覺得高咪唔好入住 你儲埋舊錢覺得低先入都得

咁又係，不過如果真係低位，係要大棍大棍咁買的，唔係供得一個月平貨，下個月回穩都係冇咩功能

本來仲諗緊823定66，見到佢地管理不善到咁我都決定供823算

業績靚股價升你又怕買貴，
業績差股價跌你又怕買錯，
其實你一次月供係咪幾十皮定幾百萬咁供一隻股所以諗咁多？

又一個唔知66 幕後大老細係邊個 66死 香港一樣冇運行

66會跌?
除非港豬唔用港鐵
換主席姐

聽日放哂d地鐵先

沙中線單醜聞又唔係今日先爆

大戶黎

聽朝 技術性震倉

聽日66落到35先J一手

35入番2手

66

新手岩岩今日join左一通想問問

一通月供係自動定手動
定兩樣都有

自動
亦可手動買碎股

有冇人聽日準備狂掃地鐵！！！！

本身仲考慮緊加唔加供

聽老豆講碎股個買入價好似會貴少少
有無理解錯

身邊好少人用一通

我覺得沙中線唔係最傷
最傷嘅反而係沉降單野
物業發展嘅潛在增幅一直係佢最值得繼續持有嘅原因

係會貴少少

啱聽

依到好多巴打都當左月供=炒短線咁

但係連自己都無信心又無謂勉強既

領展40蚊果時兩登仔個個都話買貴貨
50蚊果時又話盡頭
60蚊果時個個潛哂水

70蚊高追不了
依家77蚊怕股災

但升到80蚊可能個個都沖著買

廣深港高鐵方面，趙善真認為，超支或受不少因素影響，不應完全歸咎於港鐵，值得留意的是，項目其實並非生財工具，反而為集團帶來不少負擔，投資者入市前應三思。

儲夠25000分 係icard
就轉用恆地card 月供

富途碎股交易上線

碎股買賣價同市價一樣?

冇實際操作過，佢話會偏向買貴/賣平，不過流通量高既股會較貼近市價

殘體網慎入

手動月供 一通末日

入大量66貨

攬住路軌屌西既日子到了

其實用I-card 月供有冇so ?

巴打年薪寫幾多，我得22k

網上申請唔洗寫
不過就算計埋雙糧都係得250k

追下post睇下邊張多人講

66 10日低

66跌了跌了

我夠知恆地會多人用啦
只不過係舊登年代多人講用i card 供姐

700
供撚到嬲

唔會月供大陸股

通常咁嬲 都係3萬點先開始供騰訊

我見有張大灣區乜卡
如果日常有用開手機支付既 好似都幾正
有冇巴打有用開可以比下意見

哩張Quick pass有4%回贈
變相買野96折

整張玩下先

你嗰張係 VS 定 VP

956折
4%之外仲有積分，一蚊一分，25000分換$100

供埋992 175 啦

Signature

我嗰張唔知幾耐先有呢

icard啪卡最好用 4%
長遠供一定係恆地

話說琴日開左一通戶口

今日login
入左acc no 同pw
之後話要auth code就down左一通個app
再入個code
點知入黎入去都入唔到

有冇一通既巴打可以講下我有冇野整錯左
仲要fail到過左max login limit次數

823再破頂

因為哩個9野 放棄左用一通

唉

用密碼卡啦

利申：遲早放棄

加供66

重倉賺左幾多

icard本身網購/NFC都有用
依家中銀現金回贈都玩年資
11-20年20000分=$100
21年以上15000分=$100

不過真係好長遠

可能一直用中銀出糧 所以易批啲

學生都申請到既卡黎

請原諒我申手 點解長遠供係用恆地好？

388 今之派息o 唔ok ?

但係你唔google下真係好難幫你

全力支持66
冇問題, all in
政府做後盾, 比啲信心

不了
專心823

今日加咗double

66大好機會溝一溝佢

之前入親都係貴貨

正呀，希望41 蚊溝到

月供手足幫手推823上$80

唔該66仔聽日業績差小小 俾位月供入平貨

傻豬黎月供日咪升番哂

本身用開匯豐，有埋premier.
應該去開張中銀卡月供儲分定係用番匯豐免傭好？

睇你供幾多錢 幾多隻 同埋供既股會唔會派息
唔怕煩一定中銀

2-3隻resits, 778,623，66都睇緊

供幾錢
匯豐收息逐隻計 好似每次30蚊
如果你供得多就差得少
如果你供細額既 咁就唔抵

我新手啱啱出黎做左9個月野，啲錢儲起哂，都唔係好敢博，如果5000一個月算多定少

5k/month
一隻就一通
2-3隻就中銀啦

分散6k 3隻 每隻2k定6k集中1隻會好啲

冇得咁講
自己決定

992 175 700 123 2202 333
@1000

941 992 2628
每隻2k

見過用話免到premier 免埋存倉費添 是咪個個得就不得而知

我最散個時500蚊一隻供8隻

咁巴打既經驗最後決定集中定分散

富豪

我份糧連你用剩既都無
公平咩

公平咩
兩萬供緊邊幾隻？

點解唔直接一手一手咁買

用網上版 我覺得幾易用

用左密碼卡好好多
個19app比個code一定入唔到

我用app gen code 次次都得
但密碼卡次次都失敗

有錢就是任性

Agger 用網上版(應該係你口中嘅密碼卡) 非常順暢咁login 買股咁平手股費真係逐手入都得

呢幾隻而家個位仲值唔值得開戶口供，係咪唔會有機會跌

集中少少好d
搵幾隻最岩心水
心水之中比較下，同自己承受程度同目標比較

定期岩你

真係冇再收過存倉費

正啦

fg加入月供行列 想用中電做膽再加多隻 少少地一個月各1000
定allin 2000去一隻好

有冇人係供005？

多謝你地托市

992

差唔多頁頁都見到有人供/準備供
你話有冇?

2628

1716

1816

都話月供日前就升返晒咖啦

仲有2日時間比佢升

175

今個月開始唔再供66 供足咁耐跌足咁耐

今個月開始唔再供1038 供足咁耐跌足咁耐

幾時免埋股息費就正

跌完就升架啦
唔通冇人搭地鐵咩
到時升你又供番呀？

excel有冇咩新野想加落去？
諗緊整唔整個由今年6月起供的表

到時升返先算 轉供其他
但我都唔會賣左佢既 話哂重蝕緊

3188

鳩叫左咁耐 下星期一就入貨喇

跟著又叫春入貴貨
無限LOOP

第一次入貨就平入66

政府後台 不滅神話

d料唧牙膏咁出
比我就唔夠胆玩住

Be greedy when others are fearful

66支持區

加咗注下星期一掃貨未？

正呀 穿40即入1手以作支持

大行叫大家估,因為港鐵前景不明因素
班港豬, 基金佬一定恐慌性拋售

玩得股票都唔知聽日咩事啦
就算跌到20蚊都掃番上30蚊
冇危冇機既股票玩來做咩
咁驚玩老煤老電囉

823揮手區

龔成老師：
港鐵（0066）的負面消息，已經不是第一天的事，之前有一斷時期，不斷有列車事故，又試過高鐵的超支事件，但睇翻佢的財務數據，根本無影響！

就算不斷有事故，只要過一排，市民就會無左件事，同時，就算有事故，市民都會照搭，根本不影響佢的收入。至於之前超支事件，最後由政府埋單，對佢無影響。

從這些事件可見，佢的確有一個獨特地位，小市民未必喜歡，但在投資者的角度分析，這企業的盈利保障程度好高，有相當的質素。

呢次佢講得岩
下星期港豬又唔記得,車照搭
一邊屌港鐵壞車,一邊死死氣搭

11, 823 忠實粉絲
銀行用恆生
停車場用領展

仲洗下星期 聽日返工都要搭啦港豬

提提大家
66聽日出業續

次次睇到狗鐵新聞訪問港豬好笑
屌完一大輪又話車費貴DELAY
聽日咪又係繼續搭

Me

5 823
依個組合冇得輸

認同

佢好似有上高登。所以講d野好熟口面

66如果聽日可以穿$40，我都想入幾手威下

無可能。聽日出 業績。今日咁大鑊 都係跌3%。日日子一日一日 丟淡。港豬好易好快唔記得

我都係大貓供大貓，巴打我睇完你個表了。你有冇息轉股？

之前幾單造假其實好大獲
股價咪又係咁
港豬不嬲選擇性失明

支持66
唔買正on9

無
有另外一手手加碼,所無息轉股
費事自爆, 所以另外有真正既list自己睇
真正個list係有加埋一手手買個d放埋一齊計數

我諗823係加息週期唯一不受壓既reit

我自己供緊2388，不過諗諗下供5安心過供2388
下期想將已供既2388股票賣左佢，平均番6個月供5號

唔等錢用嘅話又唔洗即賣嘅, 放係到收下息等啱價/要錢用先放都未遲

都係嗰句，沉降先係佢最大隱憂
因為係直接影響佢喺物業發展嘅收益
呢舊屎係政府都執唔到

諗住將賣股舊錢加番落5號仔咋

隻隻 都高位wor

有 778 823

係既我都轉晒d貨去hsbc

823 忠實粉絲x2
返工做領展

2800?

努力月供中資
早日功德完滿

沉降漏煤氣
唔供3仔喇

大戶

個個都用地鐵 供66

港鐵都會死
除非港豬唔番工

加注

垃圾股

男人過左20歲仲要依賴交通工具真係好可悲

唔坐交通工具，你行路返工咁原始？
單車都算交通工具

請問有無excel表template分享？定都係用ticker記錄就好？

叮噹召喚

66 真係返40

做左野2年
諗住每個月用2-3000買3號仔
諗住當儲錢
貪佢穩陣

各位巴打有冇好建議

準備入港鐵 不過未跌夠

無人用煤

度縮自己起啲新樓都無霉氣啦

但發展大陸市場都應該穩陣又唔算好高風險
志在儲下錢唔好蝕死通漲渣

唔穿40

財技妖股黎

講到咁即係叫你去馬

今個月中銀扣數未

幫66接火棒

屌，qq 呢幾日係咁升

有冇巴打知道

一通月供有冇話自己揀幾多號供
定係佢set死左幾多號供
同埋係咪個一日既avg price為買入價

同埋想問問
如果我想月供3000
有冇話acc最少要有幾多錢

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

冇
乜鳩avg price google下咩叫買入價
冇

唔該晒巴打

3000

無錢係咁上下
得個雞碎咁多

今日趕唔趕到申請月供股票?

試下咪知

兩個月前講唔好掂 66 仲有人話政府大股東唔使怕，而家跌到 52 weeks low

52 weeks low la?

供股日 無懼 貿易戰

驚閪咩 一於加供

66跌跌下就回頭

入唔到 算

我都入唔到

2隻都太高

咁應該揀邊隻？
另外都諗緊823同1211 既
1211 睇經濟一週成日比人推薦

炒晒班高層都唔穿40蚊 不知幾硬

今朝最低 $40.5 係 52 weeks low

39.68先係52 weeks low
今日冇跌穿

2轉12
66轉1038

2388取代5點睇

2388增長部分會唔會比5好？

如果月供緊6，12，66，1038，2388，供到輸呢

2388 增長係好過5號，轉供5號依個想法只是本人情意結而已。

WHY NOT BOTH

屌 話咁快又上返41.25 66仔都冇撚用既

就算唔係52week low
都跑輸好多月供股啦
其實政府係大股東係保證唔執粒je

成日講護城河 其實情意結都係護城河既一種

利申先，我自己就冇匯豐戶口/信用卡，恒生出糧戶口就有一個

只係係我心目中持有匯豐既股票係比持有中銀既股票更為安心，雖然我知依種安心只係純粹基於情感，完全冇數字/業績支持

5號勝在高息有五厘
一開始大手買 之後由佢放係度收息
收廿年就收番哂個本金

我反而所有資產係HSBC 重貨恆生
股價長期跑贏HSBC

我都係咁諗，仲要買完之後提實貨，慳番每年派4次息/以股代息既手續費

我自己有3個銀行戶口:
1.中銀拎黎月供，只有月供股票
2.恒生戶口拎黎出糧，每個月keep 住20000蚊做preferred banking(雖然唔知有咩用)，其餘錢轉去渣打
3.渣打買股票+備用現金，貪佢買股票冇最低佣金要求

同巴打一樣
下個月開始月供

另外想入場前問下各位師兄依家的2800係咪好貴
過多半年幾個月先供係咪好d

真

供中移動收息個陣係咪要比大陸收10%

係

3幻2打落黎，2幻狗開始供
依家呢個水平唔算貴，但一定唔平
你供都係諗住揸5-10年，過幾個月，同依家供個分別係邊
依家開始供，就算跌，你咪越供越平
等下一個大牛市

有冇巴打有做槓桿收息？

比啲信心政府

真係可以期待跌多10-15%先供

會

你計52weeks low唔理派息除淨？
你幅圖個價係未除淨

支持狗鐵

你究竟知唔知自己講緊乜？

睇唔明就算

一睇呢幅圖相信明眼人都知咩事
好心唔好用垃圾網

Btw 張圖電能黎

又高位入貨

冇D咁既事~~
因為我隻1038仲係低位

你明就得
條友唔用腦 又要用埋垃圾報價網
睇多兩間都知有問題啦

66 派 0.25 係咪算少？

佢年年中期都係派0.25

新手

無事既 有政府做大股東嘛

跌吧
Freefall去到$2~30仲好

客運利潤跌

自己買入碎股當月供諗唔諗得過
有d證券行有得做碎股交易

無啦啦除乜9淨

66蝕錢都派息
大巴大巴車落連登仔度

蝕錢

好似會貴少少
但彈性就好d

求正解

根本係表達方式唔同，我個人認為唔應該計除淨較合適。

唔計今日，港鐵 52 week low 出現喺二月九日 $40.55 然後五月十八日除淨 $0.87，所以有啲報價會減返呢次派息得出 $39.68，呢個數根本無出現過喺真正成交上。實際上係用緊一個之後嘅數據去減返之前嘅 52 weeks low，咁只可以話係一個 reference，一來無實際成交，二來股價反影股息預期，派息高或低會影響股價，就咁用之後派息去減返之前 52 week low 係有少少問題。

用個極端少少嘅例子，假設有某股做過 52 weeks low 係 $10，然後股價彈返去 $15 嘅時候派 $11 息，如果用返上面條公式，就會得出 $10 - $11，咁就會出左負數，咁呢個就真係 reference only，大家都知股價係唔會有負數。

exact7ly.除非跌到好金手頭差又無錢。唔係就唔好用碎股買。會令到平均買入價好高

好奇一問
有無人張卡已經hold咗limit?

廢青唔洗返工

點表達你定？你咁講唔使特登揾日做除淨日啦，日日都係除淨日

但我覺得你announce左ex dividend date, 就會expect派息個日之前你會收到幾多息架la

咁係除淨日之前既交易價都會係股票價值另加股息

除淨後就會係真正投資者expect既股票價值

btw如果用你個例子一隻股派咁多息，都會唔夠retained earning去發展業務 咁隻股真係有可能唔值錢喎

說好的一定要搭港鐵呢？點解會跌

未 hold

嚇死
其實我張卡得10k
我入多4k落去
今個月供12k
仲以為供唔到
屌佢下星期返香港叫佢將我張卡加返啲limit
好on9學生時代開過卡
之後開恒地會卡都唔升我limit

我張卡由10K=>40K=>120K
仲要由40K=>120K係佢自動加我
我都冇request 過

股價反映既唔單只係市場價
理論上係股份既內在價值 亦即係intrinsic value

所以 如果你同我講 唔應該減走派左既息
你係唔撚係覺得派左息之後 隻股既內在價值不變？
點解要減派走既息 係因為隻公司既資產確確實實減少左

港鐵今年派得唔多 所以你可能覺得冇咩野
但你睇返佢當年派特別息
或者你睇6號電能實業
你用未扣息個52weeks range去評論
只會導致極大偏差既結論

即使股價係理論上變成負數 但只係表達方式既問題
大家仍然能一目了然知道呢隻股原來之前派息多過每股價格

你用嚟出糧？
我用佢嚟買ibond，做定期同月供咋

出糧用恒生
對上果期ibond 一抽到就賣左
而家都係得番堆月供股票

唔會了，始終5先安心

中資 不了

咁大篇偉論，幾時寫封信去港交所反映下佢顯示個價格唔能夠反應間公司既內在價值

條友連cum dividend 同 ex dividend都未識

關佢撚事 你知唔撚知港交負責咩
算啦 有時間同你嘈我睇多兩隻股好過

屌睇到眼盲
月供咪搞咁複雜啦
你一係供(多/少)一係唔供姐

仲要啱啱仲改到供邊隻股票

今個月做乜會咁遲

因為港鐵停牌

提我找交數就有

卡

證明車費仲有上調空間斷。港豬唔好再話車費貴啦

從來唔搭，貴又貴過人，迫又迫過人，貼錢買難受

I CARD未有信息話HOLD左

月供指數既話，我覺得睇P / E 都夠洗
依家P / E 算中下，可以月供
其實如果係真心長線月供，牛市熊市入都得

咩都港鐵事

問題係壞消息未出盡，唔知幾時又整多單。而且公用股咁多選擇，諗唔到理由仲要買66。

我想用中銀供今個月開始供 想問下會唔會有得睇返 幾多錢買左幾多股既表俾我睇返 另外係咪要自己計平均值 ? 咁樣會唔會好煩 ?

另外我睇返係收手續費0.25% 下面又有最少$50 係兩樣都收嗎?

供823 同1038得一千係咪好少

我都唔知講咩好

唔好理佢啦

供好耐先夠一手

無限LOOP

唔得睇番，所以大家都用ticker入數，用入市最高位估番買左幾多股。

平均值ticker會計。

每件股票收0.25%，收曬再收$50，佢寫得好清楚。

中銀有日結單, 月供日買入之後第二日夜晚已經有得睇買咗幾多股同埋價位

個個月計個平均價計到仆街

我每個月都用部fx 3560p 計平均價

我用習字簿抄低再用算盤計

其實唔洗咁傷神自己計 可以排隊去櫃台叫人計比你

櫃台果個都係用小算盤計 費事麻煩人啦

即係 佣total 係 P*股數*0.25% +50?

有心就會自己計
冇心就等excel

想請教下睇股邊個app會最詳細清晰？

其實我覺得aastock夠基本啦
牛牛都ok嘅，啲圖可以拉嚟拉去
MQ Pro我好少用
如果你普通月供用呢幾個夠
炒嘢就另外搭多幾個啦

大家今個月供幾多66

你有兩個選擇
一係追POST
二係供 供完睇返佢收左你幾錢

唔想再答 每個POST都有幾個人問同一條問題

推到4000

我就係追完post唔明， 第一頁又話total佣50 玩晒， 而家又收晒再收50

其實除佐月供仲有冇其他係低成本可以炒下？

中銀用信用卡月供既話，
用邊張中銀卡好d ,係日常生活多d優惠

邊度寫收哂再收50？

港股入場費最平只有堆垃圾股
牛熊輪
同埋option

低成本炒下咪牛熊 極限牛熊岩你

用緊牛牛，因為有實時 UI又唔錯

牛牛近排改左
恆指成份股升跌個表要夠錢先睇到

所以轉左用經濟通每日睇一次

this one? 點解我無錢都睇到

total 50

冇，呢度得一張信用卡供中銀

新開牛牛？

可唔可以再請教埋牛熊點入手好
其實都有google過 不過都係唔知點入手
固定收入唔多 想襯後生學搵多個收入來源

學option好過牛熊啦
不過應該學吓正股交易先

入錯POST喎你

咪撚玩牛熊啦， 同賭錢差無幾。

option可以學下， 但只可玩部分股

係 我睇唔到
原因唔知點解

開左好耐， 入過100k拎實再提走咁攞

我都知問多佐
諗住月供做長線
再學多門姐

正股都係靠月供入場 一手手未玩到

我相信遲下會請鬼佬做ceo
香港既大企業都係管理層既錯由小員工承擔，到時會應該會裁一裁員

可惜依家入恆生就太貴

巴打你諗多咗
股價反映既只係有幾多人願意用呢個價買入
打開個罐頭入邊係藍旗吞拿魚定係過期發臭沙甸魚其實呢d內在價值係反映唔到
騰訊已經係一個好例子

引入咗一通既熔斷機制俾你考慮清楚先？

唔好聽班傻仔講，識玩一定玩牛熊。本少利大。月供係比老人家玩架

利申，今年40碎，後生炒牛熊發左達。e家退左 休

屌你老母

碎你老母
Show Blocked User - 高登飲歌

玩開月供牛熊

月供馬會

玩動物過隔離啦 呢到月供po

佢港鐵蝕到傻左 唔洗理佢

今個月入66正呀

新手想問
中銀可以直接買入股票 然後放入月供果度?

可以既話點解要分

買完再放月供倉？跟住又免存倉免股息費？ 咁fatfat 銀行賺夠想益下大家

連登銀行月供客戶熱線

可以

試過真係得, 一手手咁轉倉, 落指示之後2日搞掂

呢個問題ok wo
有新意

(認真問) 如果中銀月供有得以股代息既股，派息時揀要股，咁D新股係落係月供倉定係普通倉收存倉費?

月供倉

中銀信用卡 limit 已扣

如果去普通倉應該無人會揀以股代息

有十三萬cash all in 5仔是否正確

是

就咁話 留比下一代

real? 請問手續費點計?

不是

幾日已經推左一半post

銀行電話唔打去問走黎問

都唔知係咪鳩上腦

are u sure?

中銀個電話其實都幾易打得通

落分行搞啦

仲差小小就跌穿40
加油

set左39.9 睇下入唔入到

$40有差唔多六百個買盤

今日終於乜股都跌啦
之前強勢股市跌佢照升

唔怕啦 月供日又升返晒架啦

唔係星期二先入貨咩

係喎，自膠

連登股神人才輩出，個個都係咁走存倉費股息費

月供股票之手續費

真唔真 x 2

真，試過係work

呢度就快變中銀月供客服

收唔收手續

地鐵40蚊了

Just try

我9號都改到

比到你改就改到
信用卡供已經改唔到 今朝HOLD左數了
但戶口現金供好似仲得

中銀有呢樣好 可以咁遲仲可以改

港鐵

比改就比買

如果我用信用卡供。月供個金額可以用哂個limit定要留返比手續費？

你想我答幾多次？盲？

前者

點解中銀仲未扣我數

中銀香港
個人客戶服務熱線: +852 3988 2388

SOR 買漏左

原來用信用卡唔係有得即時睇

呢個post嘅問題應該幫到中銀客服解答到超過九成月供問題

點解南洋都未扣數

係你地死都要答

唔供正on 9
大戶賺夠益下散戶

係咪未落分行做授權?

中銀客服請唔請人專門負責月供股票

點解我仲未扣錢既
用中銀saving扣 明明夠錢wor

中銀客服會答供邊隻好咩

星期二你再問呢個問題啦

我覺得有d呀叔打去會問呢個問題

當然會有啦, 不過唔可以答

就好似電話買波買馬都會問買邊個好, 唔可以答

阿叔會咁叻識月供架咩

D呀叔直接一手手買啦邊洗月供

咪撚再問手續費

係咪未去總行做宣誓?

供66朋友，你地終於有平貨供了。
尋日我仲諗穿$40就入，而家壞消息一浪接一浪。

直接一手黎啦，一個月食得佢一次平貨邊有肉食架

你真係覺得係一個月平貨

忍下手，40蚊久守必失，36蚊先一手一手買

66未跌穿上升軌

沙中線搞到咁 通唔到車 佢d上蓋樓都冇啦
點解仲咁支持66？

長遠計其實小事一單

因為仲有好多單大事？

民生既野,你覺得會死?
如果佢跌番落來,大把基金佬超大手買
做假又點關我撚事咩
賺到錢得啦長遠有得搞

驚死就唔好供喇
留返D貨俾我地

我話ok就ok

港豬日撚日屌地鐵貴
轉過頭番工又搭
如果比我見到人地訪問港豬點睇港鐵
港豬實話delay,車費貴, 工程造假

我一定走過去問佢 咁你仲搭? 邊屌邊搭,垃圾

啱
條豆腐線只要開左就一定有人搭
口裏說不，身體卻很誠實

加價？壞車？
屌一日半日，第二朝一樣死去搭

政府交通規劃以鐵路為骨幹

一定沒事兒

上邊講d野真係好賤

一頭半個月，班港🐷就唔記得
到真係通車，開心到死添啦

唔明驚條撚

唔洗一頭半個月
星期一咪又乖乖地企係月台等車
基本上你一程30,40蚊一樣照有人搭

轉哂搭巴士,你咪買載通 ,新創建

派息時點選以服代息？

月供倉計番月供倉
非月供倉計番非月供倉

但我非月供倉點選以股代息🤔

無錯 係外國唔知 香港工程不嬲都係咁
只係你地知同唔知既分別

本身你地唔知---->股價KEEP 住
你知道左--->個股價低左
但個質素一樣

你個點選以股代息係指...?
點樣選擇股代息係 定 select 股代息係

2號仔89走撚左仲未入得返

點解要走

5 823

加息周期同埋升得太急

RSI 嚴重超賣 照睇會調整落返80先再升破百

當我已經有20000股 3988 , 點令佢以股代息 呢 , 係邊度選

對唔住大佬 新手

3988 邊有得以股代息 你舉例舉5仔啦

你見到呢句先可以用中銀既公司行動擇以股代息
如果唔係你只能用派左既息再買股當以股代息

請教5號仔究竟收息定收股有so??? 點計呢師兄？

睇你收息筆錢會唔會再買入同以股代息慳個步驟

如果間唔中見好價會一手手買既話
要股定係錢都無所謂
我自己就偏向要錢
一來方便計數
二來而家暫時一手手買落既數多過月供
間唔中有玩金收下會供得開心d

聽日準備答問題

聽日應該大跌市

有時佢以股代息個價係低過市價架

得得得償所望...得得得償所望

開市day high

LM
等緊下個月執行日

今個月未入就等定下個月咁急

土耳其咁大舊炸彈谷左兩日
聽日跌到傻HI

我一通仔

香港有好多生意同土耳其來往咩

上次意大利又係無啦啦跌500點

香港永遠只會跟人跌
升既又唔見佢跟人升

大升就永遠冇份
而且次次有乜大鑊野會仲跌得勁過個源頭

高開，十點後先跌

下個月出糧開始供2388&煤氣

仲供老煤
冇人用煤氣啦

大陸禁煤啦
仲用煤氣

新樓用電啦

新樓連廚房都冇啦，仲煮

我都prefer 2388 > 5

巴打可唔可以講吓點解2388>5?
我見5號派息都唔錯

想問 HSBC 賣到碎股??

低幾格

［純自己睇法，朋友叫我供5］
5仔無增長，D錢多到無地方投資，股價十年橫行，勝在一年有5厘息，夠穩健。

相對2388仲有增長，一年都有3厘幾息，只要股價每年有超過2%升幅就較5仔好

而家多數落街食啦, 煤氣out了

銀行股2888價位低殘都可以諗吓

咪係，去運動場沖埋個涼，連水費都慳埋

16年40幾蚊 ，而家72 ，點樣十年橫行

睇下十年圖

又係

新手求教，如果只係月供2000蚊供兩隻既話，富途係咪經濟啲既選擇？

唔係，係hsbc

唔係，係恒生

跌啦

唔係，東亞先係

唔係，盤谷先係

聽日跌咪又係day high入

點解我無扣錢嫁??
仲未有貨既??
跌咁多停唔停供好??
66咁多醜聞,係咪宜家供執平貨??
823咁貴,仲供唔供好??
月尾出糧供邊隻好??
1000蚊供2800好唔好??
點睇中煤??
要穩定供邊隻好??

統一文

點解仲未有結單

係咪要加埋龔成q&a 上去

中銀月供左2年 下個月開始積分1:1

發覺
入貨日升 -> 之後幾日一路跌
入貨日跌 -> 之後幾日繼續跌

有冇人供536

正呀 賺好多超市coupon

又跌400

新人報到 , 今個月第一次月供

終於見到中銀買入日大跌

終於可以平啲買入喇

中銀次次都係高位入，我月供緊狗鐵，希望今次唔係

你老味66跌咁快

唔洗驚，中銀響66三十九個幾果陣已經幫大家入咗貨

但係今日高位

又或者今日呢個買入價會係新嘅52週高呢

感恩

平時d 大戶論又消失曬

哇港鐵爽
穿40蚊底

今日係黎緊一個月高位

狗鐵drop to 0

Stock Purchase will normally commence from 1 hour after the opening of the trading hours of The Stock Exchange of Hong Kong on the transaction date(3rd trading day after the debit date).

HSBC 10：30 入貨就升

中銀入貨價
3:15.96
5：72.5
1038:57.8

多謝trump

新手開始用中銀月供
請問點樣係網上銀行睇入貨價?
唔該

當日十一點前最高位就係入貨價

供價日上午最高位

供完又跌

2000蚊就用一通啦，好似一隻5蚊
富途冇月供，你要自己手動買碎股，一單trade 15蚊平台費唔包印花稅等交易徵費

用其他你會嫌貴

全日高位呀，易太認真

又平五毫

3仔供到正數咁勁

垃圾財技股

想問下師兄 中銀係咪今日會扣數

答問日

仆街啦，不停跌

堅係要多謝trump, 連續2 個月都係執行日有單大野出黎跌4,5百點俾我地d 入平貨

其實唔止3仔
由恆指最高位33000計﹐目前恆指已經跌左五千幾點。
但係大家有冇發現自己個倉的股票價位仲高過三萬三果時

發覺，不過我揸823

我揸3,11,823

有冇人手動用富途買碎股？

貴唔貴？

想知

係咪都免佣

試過唔貴,都係收十幾廿蚊
不過你個價要SET高D,同未必成交到
試過QQ 397個時SET 400入到1股

如果同平時一樣咁交易，如果唔係供好多隻既話其實平過中銀，仲可以自己揀價黎供

但你未必成交到囉,都係睇市場有無貨賣

富途野心都幾大 暗盤同月供市場都想搶埋

排下66先

700旗下

以股代息會容易形成碎股，唔一定著數
但如果你唔等錢洗我覺得以股代息一路咁run落去好過著眼於眼前既現金息

銀行股黎講我覺得
11>5
2388>939
但係以上4隻其實都可以買
我會選擇11同2388既比例重過5同939

我估計佢係想上市

今朝早啲月供應該買貨買得幾平吓

大貓月供的新朋友，請自行參考

又上返D

好想買返幾手66擺下
但又無得放月供倉淨收息

66？ 未係時候買啦，好戲在後頭呀。
而家得條長城頂住個價，我覺得一定守唔住

再跌再溝 而家等下先

正呀
入完貨就升返
即係冇係最高位入

2，3，66，823，1038

覺得自己不適合炒股
新手剛月供etf

港股etf?

渣打冇得月供股票

NCB 我見仲未過數 但D錢已經俾佢壓住左

自膠 無野

2800同滬深

隻823
真係股災都難敵月供日

朝早個價低d
計返已經有賺

今次股災啲貴股依然好貴
完全冇得執平貨

用史豐式計算舉手

823咁都可以逆市唔郁 仆街

中銀既話早段跌一蚊已經入左貨

一通入返去存倉就見到

中銀月供 仲未扣數既 ？

樓上有中銀客服電話幫到你

大家中銀月供既 係咪都未扣數？

我用儲蓄戶口供
今朝已扣

個個月都有人問扣數未

信用卡應該都仲係hold 左limit, 聽日先會扣數

我都係第一個月供，追完post 應該係咁，希望幫到你。

大家都做過新手
幫下人都無乜問題

明顯冇追post 冇做功課
幫得幾多個

之前個個月都準時信用卡hold limit有通知
今個月直到而家乜通知都冇

第一個post寫得咁清楚都仲問，點講都幫唔落喎，新手們

中銀信用卡：多謝您用中銀信用卡簽賬！您可將簽賬轉做長達36個月分期，即電29292228查詢/取消。提示：借定唔借？還得到先好借！受條款約束

信用卡過數最少兩日啦
個個月問悶唔悶呀

好似供得多會咁，我開始果陣供二千一個月無呢句，今個月加碼就收到呢個sms

又唔係冷門野 大路野都問問問 扺屌啦

佢地話唔悶

謝謝大家

唔問個post 又無人推

供5千就收到
一個月供一萬二萬個d都未出聲

月供post 都有咁大貧富差距

大把
有巴打月月供兩萬

中銀幾時扣數?
點解扣左數未有貨?
幾點先會入貨?
點樣睇佢幫我幾錢入貨?
我供左2000,點解幫我入左1950貨仔,佢入少左?
碎股可唔可以買?
碎股可唔可以收息?
供823好唔好?
一千供2800點睇?

儲蓄戶口可用餘額扣左 但結餘未扣 係咪聽日會收到

下個月我會入黎呢個post答番

yes

我建議你聽日再問呢個問題

長建又賣平貨比我地。真係好有心

種樹

搞手都係為左打個和

我覺得自己好渺小

☭中銀☭幾時扣數?
點解扣左數未有貨?
幾點先會入貨?
點樣睇佢幫我幾錢入貨?
我供左2000,點解幫我入左1950貨仔,佢入少左?
碎股可唔可以買?
碎股可唔可以收息?
供823好唔好?
一千供2800點睇?

當你發現供完仲要輸好多錢會覺得更渺小

供d 咩供會輸好多
我個倉有1038 941都係負1%

渣打銀行輸到仆街
過15%

我負緊11.86%

第一次聽人講供渣打

負緊3%
種樹種樹

咁多銀行揀 點解會供渣兜

負緊0.幾
多得2仔3仔823仔 撐起成頭家

+2.8%

2 3 823頂著隻66
2388平手

又唔係輸好多姐
d 波幅chok上chok落咁解

其實少少冇咩所謂
反正供緊個筆唔會係急用錢
急用錢就唔好用黎月供

中銀巴打

請多多支持

我都第一次聽
多數恒生銀行，5仔多

推定先

939同5都蝕緊5-8%

939 我覺得不宜月供，睇準一手手買又唔貴。不過我唔會買中資。
5仔就越跌越買啦，買到退休，財務自由～

我都係第一個月月供，岩岩睇已經有貨係倉，理閪得佢扣數未，要貨不要錢

南洋有statement了

銀行股揀11仲好 升值能力好 4次息

有貨了，有無人有搞珠結果？

屌 有早知無乞兒
見佢基本面轉開始賺多咗錢又增加返派息先買入
點知每況愈下愈跌愈有

0011: 207.4
0823: 75.75

Ok la

已填

呢兩個月中銀月供算叫做執到平貨

未收成，理得佢正定負
夠屌打HSI咪夠

4隻都唔係day high入 好滾動

3、11、823🤤🤤🤤

已填寫

0003: 15.90

已填2888價

收工先有時間更新個excel

供咗年幾
第一次有中銀sms提我啲股票已入倉

真 岩岩都收到

點解巴打會選擇供渣打

利申 無

我都第一次收到

中銀香港：
本月月供股票經已入倉，詳情請登入網上銀行查閲。

今個月有msg 通知

+1

想問下中銀 供兩隻股 係要比2x50=100?

講完就收到

我唔係用中銀都比人問到識

係啊 咪𨶙用 咪𨶙供

係啊

0003: 15.9
0823: 75.75
2388: 38.25

新手第一次月供，想問點解我set買1000，中銀佢淨係幫我買900幾，例如823佢幫我買12股，total買左 75.75x12=909

求輕屌

一樣

啱啱收到

中銀網寫得好清楚

收到中銀sms
中銀香港：
本月月供股票經已入倉，詳情請登入網上銀行查閲。

66供左半年終於有次入平貨

因要附合證監的要求

好難唔平

南商：
本月月供股票經已入倉，詳情請登入網上銀行查閲。

5@72.15
6@55.3

一見新手唔追post 就好想屌鳩佢地

因為再買就多過950,
1000 佢扣左50手續費，買950蚊野

係啊 追post啦屌

但係佢手續費係我隻0003已經扣左
好神奇 我睇個fd同我823都係set1000
佢就買左13股 我就買左12股

供左3 11 823但冇msg

你試下平均分番個手續費

一樣供呢三隻

哦屌我明啦
thx

我明啦thx

今個月
港鐵 38.8
中海油 12.58

2: 90.25
2388: 38.25
66: 38.8

月供4000 供左939半年
分2000 供 埋3號仔係咪不智

中銀有埋email 通知

我會供埋

我唔會囉

呢啲野好主觀，自己覺得好咪供

好多人都唔鐘意支那股，包括我 收息俾支那抽10%條氣唔撚順

新手今個月第一次供 點解66會係39.5幫我入
利申 中銀

今個月開始供埋12，加入白色巴打四叔大好友之家

你點睇到39.5

睇錯係均價 ？

順手問下，中銀 如果我本身供緊一隻，
宜家想供多次，係咪要將舊果個組合取消左佢？
如果我開兩個租合，係咪會各收$50?

第一個月供wor 係咪睇錯現價

屌 睇錯 柒到搵窿捐

你個組合可以係月供入貨日幾日後隨時改 轉供另一隻/供款銀碼

NCB
939: 6.97

改組合好煩
由其是中銀網上野唔清唔楚
我試過加組合當左我做兩個plan
落分行搞最好

明白，咁我過幾日再睇下，
上個月好似幾佢無得更改咁
再睇下先thanks.

係咯，我擔心按左兩個組合就收兩個$50

佢好煩 真係要分行職員撳就熟d
而且佢撳錯都可以屌鳩佢
自己唔識撳就硬食50蚊

係會各收$50

上個月供左6隻，收左$300

咪玩人啦，根本落分行啲職員唔會幫你搞，只會比張表你填完fax返去...

你咪玩人啦
我落分行佢即刻幫我撳
我落過去兩次五分鐘搞掂

請教下最近2388有派息記錄 但我係證券賬戶度睇唔到條數
要點樣睇? thanks

歡迎

應該係睇返saving 戶口呀

七月十六號收到啦

我冇試過有通知

供左3個月, 好想唔要隻5號仔

中銀香港：
本月月供股票經已入倉，詳情請登入網上銀行查閲。

服務幾好

月供其實就係想佢趺...

836

係喎 thank you 唔該

南洋same

岩, 等我草佢多D貨, 再希望佢爆得返上去

中銀入倉都有通知，nice

有無月供巴 仲努力緊隻1038
我想供完1手先停呀
而家先161股

供很5號仔都係眯長線等收息
爆返上去咪盞下個月要貴買

點解要供夠1手??

供得5號仔都係睇長線等收息
爆返上去咪盞下個月要貴買

我都係咁話
月供+以股代息，股數愈滾愈大

目標 想完成
雖然好On9 但始終覺得會升番

南洋等於中銀啫

中銀香港：
本月月供股票經已入倉，詳情請登入網上銀行查閲。

越供越貴先代表資產有升值

....1% ，派一次息都回本啦

66 堅係鐵做既
下個月想加供

不過HSBC完全唔使驚啦
股價唔點郁
勝在派息保證有五厘

5仔係渣到退休 放乜Q

係WO, 驚訝

你地講個個通知 係要做架
證監要求 done trade 要有通知
上個月尾 間間行都做晒

渣打既做法係。。。每買/賣一次都會寄信黎

所以而家有一大疊信

冇e-statement?

通常證劵行做法 SMS/Email

我月供佔最多係1038
其實盤生意暫時冇乜大問題
不過衰係個匯率到
盤生意賺英鎊賺歐羅賺澳元
兌番美金（港元）全部要蝕水

1038既弟兄 堅持就是勝利

冇得揀
其實我諗渣打一年都收唔少投訴點解唔可以每次trade 只收e statement 唔要紙單

種樹種樹

大家咁話
下一次波動應該會係英國正式脫歐果期
到而家都仲未同歐盟傾到似樣既協議
睇黎都幾大機會硬脫

同埋要睇澳洲比唔比買APA
買到當然冇事
如果比澳洲政府全盤否決就應該要檢討是否值得繼續放錢放心機落1038

用ticker嘅巴打 想問下823日收益今日點解係負緊 但明明今日比琴日收市升左0.15

正緊

你個名

中銀月供 66 港鐵 $38.8

穿埋57
我信堅持 大家撐大家
我d fd同同事 全部都笑我仲供呢隻

派息冇變 冇大變化咪繼續供囉 信VICTOR

留名

搭車見到個啊婆手持 3 66 2638

見佢業績表現有進步而且派息次數增加返
點知愈跌愈閪

咩APP? 網?

溝佢
可能有成幾百萬股本

係咪太多新手問幾時入貨
中銀又send sms又send email

我嗰時仲係1000一手既時候都係咁諗，之後供到一半佢變500一手我就變左心供第2隻...亦都好在因為咁我無喺最貴既時候買貨...均價唔係好高。依家見佢咁平都想供返少少種下樹囉，有息收，預左唔係炒股係儲既，有乜所謂。明知有排都未供到基本財自，精神時間都花喺工作上多，所以呢度啲巴絲打，供得少無問題，但要諗辦法點樣增加自己主動收入或者真係降低少少物欲，咁就儲得快好多。

我每隻可能最少都供四五千，所以會定期睇下，邊啲覺得貴既唔供住，轉另一隻減價貨，亦都有停供過。個個月都可以改指示既，無理由唔靈活啲變通下嘛

我都諗緊下個月加供1038定12好....頭痛，資金有限不能供2隻

心態相似
但越升越減供可能錯過左優質資產既上升期
同樣越跌越加供亦可能入左無底洞
所以都係做好基本功課
同埋盡量以減供代停供

放晒啲3仔 16.14

點見？

一分鐘望左每隻幾十次報價

望左咁多年 都應該知係咁望係無意思

呢到大把人都日日望自己D股幾廿次架啦

岩架啦 垃圾煤氣

中電GOGOGO

癡筋！一日跌25%都稱得上藍籌？

2+3真係無得輸

002升到93蚊

冇貨

好後悔之前減供過

當你加供番又會後悔多次

6號都升番d

隻隻都升 係939 累全家

中電痴撚左

滕指變電子

中電由蝕變賺

港鐵由賺變蝕

領展就日日賺

後悔當初簡1038唔簡823

通常j放飯同放工
買入日就j多兩次

個倉 今日綠字

抽返少少tips是常識吧

hsbc 扣左錢但味見有股票 幾多號先睇到有股票架？？

銀行都係為左打個和, 免費為大家服務, 邊會抽TIPS咁衰

有無bro sis用南洋，我今個月開始供，又話全免交易費既，但睇番單收左$50 求教！

佢會比番你。。
南洋最平 放心

謝謝！咁我等下佢退👍

幫你捐金益金

當初揀66唔揀823

當初揀939唔揀11

66宜家39蚊都唔供真係傻仔

如果月供 供供下 加大個供款額 會唔會令個平均成本無咁有效？

長期唔會，除非你時高時低

唔使太在意平均成本, 根本平均成本係初期先work, 之後你每個月供嘅錢其實對個大數無咩影響

負擔得起咪供多啲

月尾會退

下個月29先供啦

我既做法係平既時候供多啲，貴既時候供少啲

Same

基本2000
高過10% 供1000
少過10% 供4000

我就多數唔變，反正都係當迫自己儲錢

我用息率計，高過平均息率就供多啲，平時就供少啲

開戶講左月尾會俾番

呢個都係好方法，參考下先

最好選公用股

如果唔係供中隻思捷環球會死得好慘

10%係講股價？

應該係浮盈

渣打銀行 思捷 電盈 萬州 見到就自己彈開少少

2888 唔怕啦

巴打有無持貨先？立場唔同講呢句說話好大分別

隻股的平均價

收紅股點計
紅股係派落正常倉?

驚扑中點解唔買etf

我美股ETF base 係2000 美金
平均價跌多過15% double 咁買 直到少過15%
用來拉平買入價， 股息再投入

我月供etf

我屌你老母
揸住一手騰訊嘅傻鳩
咁跌法賣撚咗佢
下個月一野轟落月供度算
蝕撚咗兩個月月供嘅銀碼

升又贏跌又贏

有冇人供緊700

而家個市咁差
啲收息股到除淨果日應該會大跌
提供入貨機會
平時市好，除淨完即日就上返除淨前的價

【消委會】10銀行月供股票計劃比併 基本收費可相差逾倍

月供PO 完全感受唔到股災氣氛

買支那股 無好下場
本土派 贏

真係呀
呢種市跌股唔跌既感覺十分良好